有無人可以話比我知可以點。。。

sorry喺大家發緊夢嘅時候講呢d嘢

搵佢地搬出去住住先

不過搬出去就好有可能會決裂

忍辱負重呀巴打

我明我真係明 我今日都係咁出唔到 要留係屋企 淨係可以睇live做冷氣軍師 真係好内疚

姐係我應該繼續留喺屋企?但係我好唔甘心睇住大家打仗自己留喺屋企。。。

btw我係絲

仲要見到咁多手足畀人拉。。。 想知你點樣應對屋企人

扮乖仔聽佢地講,
到你日後大個左經濟可以獨立時cut家用,
要記住佢地唔當你係佢個子女,
只係養兒防老,咁冷血既人冇必要日後養佢地,
呢個時期將唔開心既野同朋友講

一直以來都係採取演技策略，冷處理 佢點樣指住個tvb鬧我都唔反駁，出去發夢亦唔會講，淨係話約左朋友之類。係佢眼中我應該係隻港豬黎，但係就係咁我先有機會繼續每次偷偷出黎。係架對住佢係好撚辛苦，難聽過粗口，但係為住大局我都唔會同佢嘈，因為我好清楚我改變唔到佢。